Pfizer's CEO: 點解我仲未打自己公司出既疫苗？因為我唔想插隊住

點睇

賺夠，想俾大家賺下

好守規矩 值得尊重
應該俾警察同高官打先
佢地要守護國家
好重要
利申： 藍到黑

點同 支藥事頭婆又無分研發

UK警告孕婦唔好打Pfizer vaccine

4.6 Fertility, pregnancy and lactation

Pregnancy
There are no or limited amount of data from the use of COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2. Animal reproductive toxicity studies have not been completed. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is not recommended during pregnancy. For women of childbearing age, pregnancy should be excluded before vaccination. In addition, women of childbearing age should be advised to avoid pregnancy for at least 2 months after their second dose.

Breast-feeding
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 is excreted in human milk. A risk to the newborns/infants cannot be excluded. COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 should not be used during breast-feeding.

Fertility
It is unknown whether COVID-19 mRNA Vaccine BNT162b2 has an impact on fertility.